蘋果A1: 跆拳黑帶護連儂牆 捱13拳不還手

【A1頭條】以和平方式表達訴求的連儂牆遍地開花，連日來卻有反對者惡意破壞。36歲義工阿麥與65歲李伯，昨凌晨看守九龍灣連儂牆期間，一名男子踩場撕毀牆上心意貼，他們上前阻止時，先後遭對方揮拳襲擊，男子拳拳到肉，以粗言辱罵義工，本身是跆拳道黑帶的阿麥，全程不閃避不還手，結果慘捱13拳倒地。警方接報到場將涉嫌施襲者拘捕，事後控以兩項襲擊致造成實際身體傷害罪，下周五在觀塘裁判法院提堂。民主黨立法會議員鄺俊宇直斥施襲者是「人渣」。

人渣

下周五在觀塘裁判法院提堂

毒果又吹奏打不還手，輸硬了。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔係好明
比人打唔還手唔係問題
但點解周圍d人好似食花生咁
睇住義士比人打冇人制止。。。
係咪因爲冇帶鍵盤出街？

好撚on9 人就多 無個做到野 區區d 藍絲打人都比到打人個個走到 成班人係度做緊咩 捉住個人唔比佢走好難咩

捱13拳捉到人個個就真係義士

捱13拳喺ON

當然唔制止

有人自願做沙包, 為何制止呢?

其實講最尾嗰段就夠，講咁多嘢，人都俾佢打死了

不如宣傳運動失敗啦 香港人權及民主法案嘅petition都簽唔滿 真係笑大人個口

我以為2拳,係13拳

以武止戈都唔識
仲話學功夫